覺唔覺彈結他班友成日都好似以為自己好型咁撚樣

拎住舊木加6條線
就以為自己係才子
笑撚死人咩
我是但拎起牧童笛都屌打班結他友啦
日日係到掃掃掃 嘈撚到仆街
好似覺得自己溝到好多女好CHARM咁
結他撚我見一個屌一個
窮人樂器 拉唔起小提琴班撚屌咪去彈結他囉

咁樣比較又何必呢
係型嘅吹牧童笛都型𠺝

On撚9
有d小提琴平撚過結他
唔識唔好亂講

又黎

咪撚玩啦 樂器都分貴賤咩
結他貴起上黎 你成世人工都買唔起啦
仲有結他係世界流通既樂器你知唔知？
Even 最多人聽既k-pop都差唔多首首有結他你又知唔知？
見識少就咪學人批評啦
係有啲busking撚chord都未禁好就出黎柒姐
關其他結他手咩事？廚師煮野難食你係咪以後唔出街食？
都唔知咩心態 乜柒都要批評
最尾咪又係要聽歌 咪又係要聽人彈結他

Btw 你咪玩你既牧童笛囉 窮撚

我支結他用黎勾，合唔合心意

垃圾木童笛
屌你老母我三角鐵都屌打你啦

死毒撚

毒撚又窮又唔敢自己去唱K
唯有自彈自唱自娛下啫，俾條生路行下啦

結他獨奏都可以好有魅力
不過亂掃的人大多數為溝女而已
並不是有心深造

鍾意玩乜樂器都唔喺最撚重要，樓豬收撚埋你把口，你咁撚樣鳩掃 得罪好撚多人。
從來問到都唔喺出自玩咩樂器上，喺出自玩嘅人抱住乜撚野心態去玩果樣樂器。

我懶姐
冇心機深造

彈吉他都唔一定係溝女呀

個人興趣黎姐

有冇人鐘意玩獨奏？

交流下

個個玩得勁嘅結他佬都話彈結他溝唔到到女

早幾日先重溫完

咩樂器都有自以為型嘅人架啦
你屌晒所有彈結他嘅人做乜鳩

覺 ig見一個block一個
係街見到busking一定報警

報警撚

我想像到樓主fb充斥住一班吳業坤
而唔係結他友

但同小提琴比，頂級小提琴又真係可以貴過最貴既結他喎，何況kpop首首有結他又點，kpop本身又唔係話高雅既野

田忌賽馬冇意思

結他入門幾百聽落都ok，但小提琴幾百就入唔到耳

樓豬漁穫都幾豐富
一釣就釣左咁多

Agger

根本就on9窮毒拎先會彈結他